其他班港豬前港豬後既人 為香港做左d咩咁偉大

如題 可以咁樣批鬥大家
想學下野

最危險不是裝睡的人難以叫醒，而是熟睡的人夢中以為自己醒了